🎄 喂每人幾首聖誕歌吖 😄

懷舊吓先

依首你地未必識

上年

One More Sleep - Leona Lewis
蒸餾 - 容祖兒
Single Bell - 張繼聰
Cozy Little Christmas - Katy Perry
Christmas Love - Justin Bieber
Winter Wonderland - SHINee
LOVE is NEARBY - Supper Moment

聖誕都靜蠅蠅吖 ，一陣黎多幾首啦

唔好

聞こえるまで何度だって言うよ
君が好きだ

想睇腳趾

其實樓主幾歲
經常見你討論幾十年前既港星,同時又討論2018既韓星

呢首超正

Lonely Lonely

霑叔 - 慈祥鵬過聖誕

因為我係一個會穿越時空既機械人，1988 又得 2018 亦都得

依首有亞視版喎

BTOB - Winter’s Tale

腳趾姐難得於蔑視懷舊之兒登多次揚粵，實屬難得

經典

小鳳姐！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

1:35 momo好大好柔軟

其實今年首算唔算， 淨係得裝飾

好鐘意聽90年代d聖誕歌

我都係，所以我地要繼續貼

推

我都即諗起呢首